{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053792",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000111168",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 지베르니펜션"
    },
    "text": "聞慶ジベルニペンションは「治癒農場」内にある一軒家ペンションで、長い文章を作成しなければなりません。 メゾネットタイプで、内部はヒノキで室内インテリアになっています。 このペンションは約3500坪の生態農場に位置しており、ここには約2万本の花と木が植えられており、季節ごとに美しい風景を鑑賞することができます。 ここは庭園を愛し大切にできる美しい空間として、自然の中で真の休息を楽しむことができます。 しかし、このペンションにはいくつかのお知らせがあります。 まず、20時以降はペンションにご連絡ください。 また、特定の客室であるゴッホの客室はメゾネットタイプなので、幼児や児童と一緒に利用する際は安全に注意する必要があります。 また、客室ではデータの心配なく迅速かつ便利なインターネット利用が可能で、バーベキュー場を利用したい場合は炭とグリルが提供されますが、料金は2名基準では2万ウォン、4名基準では3万ウォンです。 このペンションではカフェ朝食サービスでブランチを事前予約することができ、料金は15,000ウォンからです。 また、ペンション内に駐車可能なスペースがありますので、車でお越しいただいても大丈夫です。 最後に2023年からは治癒農場10,000ウォンで幸せを感じることができる休養施設が用意される予定で、農場ツアー、コーヒー体験、ウッドコースター乗り、動物の餌やりなど多様な活動を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "聞慶ジベルニペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "聞慶ジベルニペンションは「治癒農場」内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "聞慶ジベルニペンションの内部はどのようなインテリアですか？",
            "answer": "聞慶ジベルニペンションの内部はヒノキで室内インテリアになっています。"
        },
        {
            "question": "聞慶ジベルニペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "聞慶ジベルニペンションの周辺には約3500坪の生態農場があり、約2万本の花と木が植えられています。"
        },
        {
            "question": "聞慶ジベルニペンションでできることは何ですか？",
            "answer": "聞慶ジベルニペンションでは庭園を愛し大切にできる美しい空間として、自然の中で真の休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "聞慶ジベルニペンションの利用時間について教えてください。",
            "answer": "聞慶ジベルニペンションでは20時以降はペンションにご連絡いただくようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "ゴッホの客室はどのような客室ですか？",
            "answer": "ゴッホの客室はメゾネットタイプであり、幼児や児童と一緒に利用する際は安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "聞慶ジベルニペンションではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、聞慶ジベルニペンションではデータの心配なく迅速かつ便利なインターネット利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用したい場合、必要なものは何ですか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用したい場合、炭とグリルが提供されます。料金は2名基準では2万ウォン、4名基準では3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "聞慶ジベルニペンションでは朝食を提供していますか？",
            "answer": "はい、聞慶ジベルニペンションではカフェ朝食サービスでブランチを事前予約することができます。料金は15,000ウォンからです。"
        },
        {
            "question": "聞慶ジベルニペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、聞慶ジベルニペンション内に駐車可能なスペースがありますので、車でお越しいただいても大丈夫です。"
        },
        {
            "question": "将来的には聞慶ジベルニペンションに何が追加される予定ですか？",
            "answer": "将来的には2023年からは治癒農場10,000ウォンで幸せを感じることができる休養施設が用意される予定です。農場ツアーやコーヒー体験、ウッドコースター乗り、動物の餌やりなど多様な活動を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 447,
        "QA": 630
    }
}